發夢夢到 創紀之城 準備社區爆發

上星期創紀之城有一單確診個案，我公司正正喺樓下所以已經WFH 到3月頭。
發夢夢到 今日其中一個同事去創紀之城管理處 聽到啲嘢。 確診咗嗰一間公司一個禮拜都唔使已經重開返，九成員工都返工 唔理管理處嘅反對

創紀之城附近返工嘅小心啦， Dxi(HK)

火燒連環船

創紀之城第幾城?

攬炒again

成個環跨觀塘牛頭角

真無煙城